點解咁多人中意舊日本帝國

你哋最憎嘅中共係畀日本帝國間接養大嘅，冇日本入侵中國，共產黨一定畀國民黨收皮。

論型棍更加講唔通，海軍制服還可以，陸軍真係柒到老母都唔認得，同時期仿德風嘅國軍制服仲好睇過日軍

論軍紀，同蘇軍一樣咁仆街，喺佔領區姦淫擄掠

用軸心國立場睇日本更加覺得日本仲仆街過意大利。唔係日本拖埋美國落水，打蘇聯嗰陣人哋遠東幾乎冇人咁濟，日本竟然係食花生。日本唔做on9隊友嘅話德國冇可能會輸

有冇日本帝國打手講下點解你哋咁中意日本帝國

利申好中意而家嘅日本，因為日本帝國≠而家嘅日本國

日本帝國≠而家嘅日本國

但係日本帝國個天皇係今上天皇個老豆

而家個天皇仲有無權力

而家係咪軍人至上？有冇憲兵/秘密警察做思想控制？係咪天皇大曬？

另一個問題
如果日本冇打輸，中共一樣唔存在喎

成日喺facebook 見到啲日本同中國有關係嘅新聞po，下面成堆人話「大日本帝國萬歲」「日本帝國係我祖國」，跟住又成班五毛起哄

到底做緊乜9

你覺得日本建立大東亞共榮圈之後日本人會唔會對你一視同仁？日本帝國統治下嘅殖民地實慘過畀中共統治，睇下佢點對佔領區嘅人民

輸硬唔代表要畀人累

唔識同盟友溝通？元首千叮萬囑唔好得罪美國佬，連潛艦都盡量唔打美艦，就係唔想同美國作對，12月21日嗰晚元首一定係嬲到訓唔著

帝國個稱號，誇左幾個年號，有人中意明治，大正時代嘅文化都唔定

日本仔迫住要打珍珠港,唔打既話就無資源玩落去
比德軍入到莫斯科都無用,虎式頂唔到寒冷天氣,德國佬又唔慣咁凍,入到去都係比人反殺
就我角度黎講,鐘意二戰皇軍既多數都係睇海軍個邊,海軍打既多數都係護國戰役多,熱血D

中國同化人最叻，清朝既滿人都被同化左，如果日本真係贏左，可能全國都被同化

唔否認
但係我好撚肯定大多數on9仔係中意二戰嗰陣嘅日本

玩過wows玩過艦娘就自以為歷史專家覺得日本帝國好威威，最憎見到呢種人

佢當自己係邊撚個，德國都唔敢得罪嘅國家佢竟然夠膽打，足以證明佢係on9國家

打機打上腦?

樓主，你就同你個名一樣

畀啲理據反駁下我
日本帝國有咩咁值得撐

我淨係鐘意大日本帝國明治維新

咁你正常好多

日本帝國≠而家嘅日本國
同意

殺入去果時主力仲係4號
虎式好後期喇
不過其實日本打唔打珍珠港都好
德國整定係輸
資源太少

Not bad

你就想喇

三號突擊炮都唔多更何況四號

德國喺裝甲數量上真係嚴重不足

計埋裝甲車分分鐘少過T/34 總產量

所以咪話得海軍好睇，畢竟師承英國

一定少過
T/34 生產快到咁撚樣

鐘意豐田秀吉既日本，俾大明王朝打撚到仆街

真心IJA好染
不過你又唔可以怪佢，佢啲資源畀日本海軍搶曬

不過同時你又唔可以怪日本海軍， 如果唔搶曬啲資源點樣整全球第二大艦隊？

問題就係t34除咗攞嚟擋機槍之外根本冇用

最尾咪又係夾著尾巴走返去大佬

陸軍自稱師承德國
但係唔知學過啲咩返嚟，仲柒過清軍

咁唔叫日本帝國喇

初期係幾好不過自從畀關東班大將軍奪權之後

同埋日本連裝甲航母都整到，你估會唔會整唔到重型坦克？

資源分配係最大問題
不過話時話本身都資源短缺所以點都死緊

亂講，香港人就係鍾意大英帝國，個個都拎住本bno諗住可以回歸母親懷抱。日本？同中國人一樣就係想索賞

你睇下啲媒體post嘅留言區，真係好多呢種人

二戰前的日本，對不同佔領地有唔同待遇
你比較台灣，韓國，東北三省，基建設備已經差好遠
有人幻想如果香港/中國比日本統治，係獲得比而家更好待遇，可以理解
合唔合理另一回事

台灣人對當年被統治年代好懷念喎

講真 美國唔出兵 佢都係提供大部分戰時資源俾聯軍架啦

德國會輸 最大原因係進攻蘇聯 元首搞死自己 日本打美國唔算最重要原因

因為完整體驗過日治嘅台灣人都死得7788，新一代冇體驗過/少加上國民黨喺冷戰時期做過唔少衰嘢令佢哋響往日治時期

諗返我哋香港人都一樣，中意以前英治時期但甚少人提及當年貪污幾咁嚴重

同埋你唔可以淨睇台灣，香港日佔時期啲軍票、戒嚴之類政策都要睇埋

日本唔幫手打蘇聯先係重要原因
大清洗之後嘅蘇聯絕對冇可能打到雙線，仲要隔咁遠

殺得太少人了，毛魔一己之力都清咗1000萬人啦

傻佬，德國唔打蘇聯你估到蘇聯唔會打德國？

蘇聯嘅野心當時最大，佢想統治全球

好彩打咗咋。共產主義係人類文明嘅cancer

唔可以咁講， 主要本身冇問題純粹學術嘢

係實行嗰班做得柒啫

如果好似北歐嗰班人咁冇私心咪可以行到社會主義囉

打係要打 但係應該搞掂咗英國先打蘇聯 德國係輸係紅軍打入柏林架

史大林冇咁進取 變相會留番足夠時間俾德國抖下氣